上連登勿認真 連登已被各大PR公司 政治部 五毛滲透

大家自己留意下放負、話水手足出去之類既言論
非常時期唔該有智慧去分辨邊啲係垃圾，邊啲係正常人
見到垃圾，直接show blocked user已經足夠

power巴

毒步天下都有

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

曲線都俾人屈毛

屌咁我都有機會上

上連登勿認真

但今日情況真係好誇張
基本上有一半時事台都係佢地開post
同時再去其他post搞事
好多你一睇就知

係, 呢d完全搞到人好亂
同當日放風話要立技安法一樣
以假亂真, 搞到人手足無措
其實, 想去嘅, 自然會出去
當香港人傻嘅咩

應該好多叫今日all in 既都係佢地既人
同時配合班死曱甴濫捕
之後加埋 水人出去 害死細路 去搞亂個場
外國線就不斷話美國唔會出手
其實黎黎去去都係同一招，只係今次有舊account加入
起過下底，有啲account好明顯出post風格有變，應該係偷左手足account/PR公司啲人自己既account，p牌就唔洗講啦
另外仲有扮哂兩邊就唔洗講啦
基本上用智慧可以判斷到

堆tone都係一模一樣
冇特別, 同堆bot有咩分別?

呢類見一個真係block一個

同埋好易重複見到同樣既人開類似既野
同時會入其他post左右挑撥

連仔，我要shared blacklist功能

連登不嬲唔比曲線
因為太多5毛
曲線會比5毛反屈

#144626

邊有屈毛？

曲線咋播
起下底好d

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

話我屈毛之前不如驗下眼先

個 LIST 無一個人有 mark 過做五毛囉

你自己睇清楚個 LIST
我邊度有屈毛
應該話個 LIST 無一個我係有 mark 做 0.5

無話你屈毛

「屌咁我都有機會上」
上咩

佢話曲都會上list
我話我都曲過 可能會上呀
咁敏感做咩

真係上咗嘅話你會唔會覺得我屈你毛